以後可唔可以加返個「慎入」

各位手足，小妹前排睇到彥霖媽媽張屍體相
真係好驚好驚，我呢幾晚都訓唔到
求求大家可以係呢啲圖嘅標題加「慎入」
我唔知我係咪唯一一個，但我真係好有陰影

連登仔係唔識打慎入依兩隻字

我平時都尚算早訓
我真心驚到訓唔到
好有陰影 唔係講笑

係幾恐怖 係個腦入面

我驚到出曬汗
我訓唔到 一合埋眼就係

睇d其他野分散下注意力，開netflix求其睇d喜劇啦

呢個真 每個人對呢d圖有唔同反應 可以好嚴重

冇心理準備既話真係會嚇親

我都係 晚晚訓唔到 一合埋眼就諗起

大家都係咁
我冇辦法唔諗

試下聽歌訓教？

試下唔好諗佢啦
心病需要靠自己

啱啱先聽嚟～唔work

搵套輕鬆嘅電影/劇嚟睇
放鬆下先

頭先睇左無數YouTube片
睇完係會崩緊 因為我真係冇辦法停止諗

我都覺...最近睇多左 呢類相
每張相都真係深深刻左係個腦度，有時諗返起都會有少少驚
但都努力緊克服
試下諗返d開心既野轉移下

血腥相睇得多左 我叫做接受左
但係Dead Body 可能我第一次睇
張相仲要Close Up 真係好難唔記得

連登都可以較唔自動load圖
Ig先係
呢幾個月第一次見到咁多屍體圖，爆缸圖

謝謝你

同意 果陣朝早一擘大眼睇到 成個醒撚左 之後起腦海幾日

較返個唔好自動load圖先
雖然都睇左啦 假若日後仲有咁嘅圖
希望手足們都加返慎入

睇得多就會接受到
以前中學第一次睇係張碎屍圖
你暫時脫離所有抗爭資訊幾日再返黎啦

點可能脫離 日日發生咁多事
唔可以脫離 唔想自己活係平行時空

咁你去練吓膽

聽朝先睇 唔想嚇親自己